Данное приложение имитирут работу фискального принтера.

На данным момент им можно управлять в классе Main в пакете printer.
В дальнейшем планируется что оно будет тестировать приложение GreenCentre-а.

Структура приложения:


 src
 ---main
 -------java
 ---------printer
 ----------------FiscalPrinter.java - класс реализуещий данный интерфейс использующий логику из
                                      PrinterDAO.java
 ---------------IFiscalPrinter.java - интерфейс с методами необходимыми для работы с
                                      принтером софта GreenCentre-а
 ----------------------------------dao
 ------------------------------------Despether.java - класс для приема команд от клиента
 ------------------------------------PrinterDAO.java - логика управлением объекта Printer.java
 ----------------------------------objects
 ------------------------------------Printer.java - главный объект программы
                                                    который хронит состояния заданными командами из
                                                     PrinterDAO.java
 ------------------------------------Check.java - вспомогательный объект который хранит
                                                  информацию о одной конкретной сделке
 ------------------------------------Product.java - вспомогательный объект который хранит информацию об
                                                    выбранном продукте
 ------------------------------------TypeCheck.java - enumiration, имеет два поля для работы с чеком:
                                                      CANCELE и TRANSACTION
 ------------------------------------Main.java - класс для тестого запуска программы и управдение с консолью
 ---test
 ------java
 ---------printer
 ----------------TPrintDAO.java - тестирование логики программы


Структура прокта Дмитрия [FiscalPrinter]

Класс FiscalPrinter имеет  поля:

FiscalPrinter printer; - загруженный класс из другого проекта,
                         который на назком уровне отправдяет
                         команды непосредственно в принтер.

PrinterHighLevelSettings hlps; - берет натсройки из конфигурационного файла в формате json
                                 и передает их  в класс FiscalPrinter
                                 метод initZreportSchedule(), где в отдельном потоке
                                 программа сверяется с часами и минутами и по расписанию
                                 печатает z-report

AnppReporter anppReporter; - класс, который передает состояния принтера
                             в случа появления ошибки при работе с ним,
                             куда точно пока не объясняли!

